95年入黎

95年先讀大學yr one，有無問題？

唔理咁多，讀咗先

冇

我都95 今年yr2

冇，人生係自己既

有心唔怕遲

以前讀大學見過40幾歲先讀year one
每個人條路都好唔同
有D人一出世就決定咗佢係一世無憂，你努力一世可能只係人地個起點！
咁你係咪又要同人比較呀？
考到大學咪認真讀落去，無浪費4年時間，諗咁多無聊嘢做乜
上黎連登問咪大把人打擊你係垃圾，何必呢。

咁要睇下你讀咩科
如果係專科咪冇問題

我讀social work 😂